{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 소근진성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、この時間を必ず守ってください。 予約時に詳細を確認し、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 追加人数によって費用が発生することがあり、最大人数を超過した場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペット同伴の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、やはり注意が必要です。 未成年者の予約とご利用はペンションの規定により決まり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 次のご利用のお客様のためにもチェックインとチェックアウト時間を守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には破損または紛失した場合は責任を負い、損害賠償が必要になる場合があります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙エリアをご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 このような案内事項を守りながら、客室の予約及び利用を楽しくしてください。 予約された場合はバーベキューのような特典があり、一軒家ペンションでプライベートな経験が楽しめます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビュープールでは暑さを避けて楽しい時間を過ごすことができます。 趣味や運動としてはフットサル場やバーベキュー場が利用でき、同伴するペットと一緒にいられるペンションもあります。 駐車は可能で、ペンションの近くには新斗里海水浴場のような観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡いただき、追加人数によって費用が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴の入室をお断りする場合がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や宿泊をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用はペンションの規定により決まり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにもチェックインとチェックアウト時間を守っていただき、客室と周辺施設をご利用の際には破損または紛失した場合は責任を負い、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関して制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合、どのように予約を再処理できますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる特典はありますか？",
            "answer": "予約された場合はバーベキューのような特典があり、一軒家ペンションでプライベートな経験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備やサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビュープールでは暑さを避けて楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような趣味や運動が楽しめますか？",
            "answer": "趣味や運動としてはフットサル場やバーベキュー場が利用でき、同伴するペットと一緒にいられるペンションもあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションの近くには新斗里海水浴場のような観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 723
    }
}